★華爾街全面圍剿美國散戶︰拔網線 關服務器！ 罪名：違反了反仇恨言論政策

28日消息，Discord於週三宣佈，他們已經封禁了r/WallStreetBets的服務器，原因是其曾多次違反了該平台的反仇恨言論政策。

Discord發言人對媒體表示：「由於重複出現了違反社區準則的內容，包括仇恨言論、美化暴力和傳播錯誤資訊，WallStreetBets服務器已經被我們的安全團隊關注了一段時間。在過去幾個月裏，我們已經向該服務的管理員發出了多次警吿。今天，我們決定從Discord中移除該服務器及其所有者，因為他們在收到多次警吿後，繼續允許仇恨和歧視性內容的存在。」

此前，Reddit上的r/WallStreetBets社區在過去幾天中，通過推動GameStop、AMC Theaters和諾基亞的股價上漲，加劇了股市的巨大波動。

又係呢招，你唔悶我都悶啦

罪名：反權貴！

支拜：罪無可恕 無需審訊 即時處決

厲害了 我的美

又加速了

Twitter 同Facebook 開咗個就已經代表言論審查已經無得返轉頭

美利堅人民共和國

deep state 原本指華爾街fund佬, 1% control 99%

近排唔知幾時演化成任何非我族類

罪名：窮

投登嘅散戶自己攞來

老貓 be careful，u 都好多仇恨言論，連仔 bam u soon

美國特色既熔斷機制

印度神童預言「2月有大災」占星師加曝時間點：注意除夕！

China Joe去咗邊度

mewe

好明顯係0.0001% control 99.9999%

deep state sleep緊

2021 Great Reset

今晚決一死戰

我地同心協力買股票都叫做仇恨言論
美共呢一著同國安法差唔多

侵主席打倒登少奇

好撚惡喎屌

美豬自己攞黎

侵侵是無辜的

越做越衰，將支共果套套萿民主國家真係on9

我就係要呢啲！

球證吹雞

美版國安法

5點未

推

好事嚟㗎，共產鐵拳左一拳右一拳

肯定好快就會岀新聞，話啲散户係economic terrorists，大户救咗全世界

黑哨呀

Trump笑而不語

本來美國就係聯儲局+華爾街背後嘅無型之手操控，甘乃廸就係計劃用全國白銀做保証，重新發行美元，令政府可以擺脫被聯儲局控制，侵侵係輸造票，但唔係拜登做票，侵侵嘅任內表現，已經影響到背後嘅大佬，所以冇得留低🤣🤣🤣🤣

美國已經無得救
斬掉重練

Reddit係反侵基地，比佢哋感受比人封殺係點

Racist card

侵侵不是孤獨的
美國人醒未

當初平台禁trump言個時佢地唔出聲，依家唔好問點解平台有權力打壓佢地

一陣美國極左極右合流就好笑

美共宣布 反燈即係反美
唔支持弊燈全部block

個1% 呢期加左silicon valley

一唔夠打就話人歧視、仇恨

啱啦，篤爆哂佢就啱

毛魔條鹹魚終於可以喺個玻璃箱彈起身，美帝終於俾共匪打倒了

On撚鳩 姐係得呢個discord group 講野唔岩聽？

會送去美國新疆（Area 51)

其實而家戰略係點有冇話sh到幾時

aoc 同 trump jr 合左算唔算

估唔到等唔到支那倒台但就見證到美國沒落

支na joe又贏

啱架喇 唔燒到自己唔識肉痛

仲未互相示好
我覺得唔算

希望佢地會醒

「人地私人機構唔做你生意咪唔做」

大戶輸就覺得被仇恨架啦
同啲狗自己低學歷就自卑一樣

Big tech 又黎

天下烏鴉一樣黑

唔同sub有唔同風格，r/politics先係盲反侵，你去r/conservative就撐侵

屌緊d細路女

財經台有d on9仲發緊夢

成日話個app/server壞,所以買唔到gme

睇美國人自作自受真係精彩
anyone but trump吖拿

仲有冇人話deep state 係陰謀論

真係好撚黑警

仲有無未醒嘅左膠

支共果然行得太前

大撚把會話係個別事件，睇唔到，唔知道。
班愛登力全部唔見晒人

相比之下中國真係好自由

reddit 呢啲紅色資本遲早ban 埋 r/WallStreetsBet 果板

嗱，華爾街大行呢，就黑暗醜惡嘅。
之但係啊，佢地除咗醜惡之外啊，仲好撚惡掂架。咩話？屌你老母唔畀我入倉，有冇9両菜呀吓？！
你係咪有特權，你係咪大撚晒？

我爸是Andrew Left

美國新任總統拜登剛入主白宮，民主黨創黨主席李柱銘今日隨即於《蘋果日報》撰文獻媚，發炮狂轟特朗普製造「另類事實」取代真相，導致美國社會陷於嚴重分裂，又讚揚拜登是帶領美國走出黑暗的最佳人選。

拜登副加速師

D用詞咁熟悉

WSB 班友之前係咪支持拜登

又玩言論審查
美國人自己揀嘅

阻撚到咩

美國🇺🇸等爺爺👴送去新疆！咁會阻到世人咩？

parler 最後搞到 所有野都要由頭整過

張圖右邊 寫支那人民必勝

有咩所謂, wsb個班又係blm, 科網股又係民主黨, 由得佢地狗咬狗啦
民主黨成日開口埋口change, 依家真係玩大左啦, 又要討好ws,又唔可以得罪班blm散戶, 今次真係好玩睇佢點收科

拜登

一碌尻打一船人
連登都有分時事台 波台 財經台啦
兒登仔最鐘意亂尻標籤人再屈尻人

大戶：peaceful protest
散戶：terrorist

佢地不知幾想搞亂美國 唔會ban

超中趕俄，呢次美國威威

美利堅蘇維埃社會主義共和國聯盟！

全美無產者 聯合起來

美式河蟹

聽講美國啲精英階層 好多好欣賞中共嗰套社會控制 認為要消滅社會上唔啱聽嘅噪音 覺得辯論好無效率

都唔諗吓咁多免費服務點嚟 邊個埋單 啲server software 所有嘢邊個main 免費俾你用有咩目的

咩未醒 扮瞓咋

個班所謂精英去到支那做乜都得 屌幻幻都無人理 緊係覺得好啦
班豬又易收買

Discord都咁樣
兩三年前隨時個個當清泉

有咩病就去支那換器官 換手機一樣

r/conservative 係二五仔
我唔會忘記trump任期最後兩個月班仆街有幾賤

一個大蕭條就整死班精英啦，美豬有一半人係有槍㗎

50年代班支那貧農都好high
有得鬥地主，搶地搶錢，唔洗錢食飯
大躍進果陣睇下佢地點？

抵死

封侵twitter就「大義凜然」

重點喺右邊

支那微博啲招數

美國大蕭條

美國人係時候轉用連登啦

尖啤

花生 花生又漲價

對自己不利 = 私人平台有權刪cm
對自己有利 = 私人平台不會干預用戶

奶緊習近平個屎眼

其實你地有無睇過班人的言論？
嗰兩個被針對的造空機構都比人人身恐嚇

錯啦，以下三選一啦
中華人民共和國美利堅特別行政區
中華人民共和國美利堅省
中華人民共和國美利堅自治區

投侵夠比人人身恐嚇 攻擊 歧視受下啦美國豬